‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [495] 新POST!!!

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

ALEX大大E大大

951-1887

連人帶風撞死S大大

打遲1秒都唔得

有無兩場 仲有10毛

法專定王冠好其實

有10毛

下面果2粒等紫條D人散開先好爆...

10毛

053 7407

內有bn大大塞錢落你袋

高牙 有冇短打

-68

你補入？

執

入未

玩緊糖水

Ok del game bye

246 4020

無啦啦死左既

巴士佬日日波大靚

A大大生氣了

Null了

g大佬個老死要null了

哄番

一場5分幾鐘都幾累下..

真

又line

D小動物好強

收到

潛台詞:你沒那個能力邊閃邊打啦操你媽

有得拉埋一齊

佢會衝哂最遠果個 之後王會再衝最遠果個 應該要集合佢地同一個地方一次過開AOE技能清

仲有冇短/刀打 打多兩場訓

梳

咁快既呢場

Line +++

高回復 高輸出 唔好死

係咪王冠會好D?

係

唔死會好啲

原來咁多聖手

=,=

last 2?

唔玩了?

仲有?? +++

暗房

暗

2場

仲有無

勁 聖手又curry

又串..

想整刀

唔好 你以後玩補

整法了

為何欺負我

I am u but better

冇你補補搞唔掂牙 打街場玩左2 3個鐘而家先發覺原來關鍵係補補

整補杖唔好搞咁多野

補杖唔洗整

又唔curry禾 唔開心

有g大佬仲未夠?

佢隻補補?

@GTRJ

誰輕輕叫喚我

有意見?

令禾笑咗好多次 做得幾好

認真 右下補全拉仲易
好似係

我都會係咁

人齊 打唔打陣

大奶奶準備好了

Bye

你要用男豬喎

Hionbb

me生手ar

試下短斧法

又唔同禾挽

請問有房未

+++

開

成班Cls 4點唔訓

967-0739

s大大就嬲

437-6889

G大大null先

1 開場全部去中間
2 高飛標鎖近 遠程企定定

7036415 打到430

好

以為冇得訓教...

串到

人地眼訓 -,-

偷圖 睇黎614贏524唔少

打到5點咁chisin-3-

師兄你訓咗小弟先有得跟

之前玩咁耐都係農下石抽野
發覺呢家出6星武器姐係唔打返啲524返黎唔洗玩
Google過啲資料，打真龍既入場角色都已經係好耐既角
想問下呢家要打龍，咩角係最適性咁樣

師兄我好穩了

日日咁強會壞肝

會壞肝即係唔係強啦

呢個時間班現充仲訓緊

諗住極把d610畀火短速刷 G兄點睇 G唔G持小弟

S兄訓咁少夠唔夠

收島風短斧刀3分半完場了

打錯 係614先岩

要食卡仕蘭

禾刀見到 準備整614畀短鳥

整到就整 傻豬先用D武

辣殺嚟 食咗都避唔到刀

師兄又爭生意

食左先吉唔入

最多禾自己去街場農

邊隻斧 邊隻刀

慕 大姐

教練又中

我有斧慕 以後可以補多個位

D524夠做? 用咩符符?

俾啲尊重
短加大姐其實好勁
啲人ng sick ball

你頭先隻斧614嚟?

524

好多強者

其實禾係問慕斧用咩符, 整唔整614

會盡快試到

勁

反糖了

g大大知唔知新年時空貓會唔會有自選或者特價石活動

G遲

老夫是咪棄咗禾地

應該今日11點會講

用地龍女打阿妹五星隻機械龍會唔會無效

想gun

697-1672

照扣 好似係

姐係要課到有 好多關都唔夠打 唔知關唔關無強化同結晶事 好麻煩 唔想搞

關結晶事
裝完差好遠

辣殺驚

結晶係咪刷2.0副本 必中咗隻水刀之後而家開始刷得叫輕鬆少少 有心機刷

係辣殺場主

係 刷第一部果
xx之力

關咩事 禾開一樣沒人入

3箱點定

姐係有貓神社個關？我換咗個虛無之力比忍者用

否

yes

1場

收到
但係解放一粒都唔易

40+100碎片咋喎
d大晶唔好升住先

-1

解放完仲可以升lv架咩

解放2次

有排玩 仲有專武要升 又有外傳 魚都無釣

697-1972

ching sick ball

點打

初見?

英巴係咪有補

Grrm嚟嫁

多謝curry

廁所有人屙屎好臭

勁 唔整濕佢打都唔是打得好慢

唔明

break既時候冇momo冇背脊也濕透
好似係

你唔是扣起咗招1技咩

請問打邊關係最多經想沖下lv先

OK 幫你問下200RANK大神先

啲海膽一劏開其實都幾肉酸

新手刷下法納夫大掃除? 有經驗水晶有聖水有龍果
真係只升lv就成長之路 建議用光斧打

升撚左油王高級係咪要主角+D524

知唔知你食海膽係食緊佢既咩部位

利申:中意食

點解啲大閘蟹啲膏黃甘甘
但蟹膏醬咁吞拿魚沙律色

生殖腺
利申少食

是

唔同膏
有D蟹膏係灰色

原來是咁

利申唔識打

蟹膏是公蟹的精囊、精液和內臟集成的濃稠物，黃色部分是大閘蟹的肝胰臟

屌以後唔食

係咪公同乸既分別

乜ching而家先知

好似係蟹品種分別

[url]
[/url]

好似公乸係個 texture 唔同
顏色係隻蟹既品種唔同

原來我好想日日吞精

扣起1技等佢break先整濕佢都唔算打得好慢

雖然有諗過食一隻大閘蟹
不過怕死唔敢食

點解怕死？

會敏感

食物敏感好慘

禾有次誤食蟹
第二日成身都痕 腫 街都出唔到

唔是有d敏感會好返?
利申唔識

依家啲大閘蟹好多都係假野, 毒到PK
好似要 加拿大定唔知邊先可能好少少

如果食高級蟹我試過冇事
香港街市買果啲青蟹定唔知咩食親都中硬

高級蟹都淨係敢食腳唔會連蓋
蟹湯都唔飲 試過蟹湯都奶嘢

剩係蟹有事？
定有殼都有事？

整咩好

我覺得個蓋應該係最大問題
香港 大陸蟹真係一定唔得

.gun
整隻補求大大carry

全部

ok thanks

其實真 但驚聽日有新角到時又轉打法

整晒咪沒煩惱

沒團隊刷唔到牙

學糖水話
團隊咪呢到

Mo

沒人玩

好想試吓盤菜

是日最新風向係咩

等2點出角色介紹

教練話信長 其實都肯定沒用

呃巴用咩打mk?

唔好睇少教練D燈力

希望佢燈少次，一齊4分鐘完場

就係教練話可能有用 唔好整住

信長咩職
即刻撳定出黎先

升左世界第一
想整多把黎跟R大佬埸

刀刀

刀
好似係

收到風係短 用黎撚D升左70環既玩家

升環咁易 任刷嫁喎

有得打未

宇宙第一美男子先正

邊夠人玩

lunch time 有野打?

全裸

都勁

差唔多

工作室係咪解散左
bn大大有料爆未

繼上次fes300抽唔中乜克之後，我feel到今次信長會有歐氣

賺夠了
想比其他工作室賺吓

大家咁話

跟到4:05

係 你最後只會得信長

連打十幾個鐘 點跟

結果信長係送嘅

你升咗咩

好非應該點搞

094-2568

性膠轉運

無囡牙

囝

黃金海岸

囝都duck

同我轉未

都話返工 我今日都係附近

成個區比你食哂

-sba

有囡都比你食晒

食緊飯飯

bye

G呃呃M溝女聖手

冇人喎

再也團又聖手

當你地做緊街場聖手 佢已經真人係街到cow緊囡

想問下第一把D524整火弓會唔會好不智？

再也巴係咪已經放棄左我地
出去街場都唔同我地打

矛得打

比較多劍短法補

太刀 / 弓 / 斧 依家都唔值得整？

唔得閒

我升斧鳥

見到芒亨合作回家了

614刀短 D520斧 光菜細佬 好似係

日日有一餐係朱古力點減肥

應該都係靠break 打一波

你地同盟有無位
我團隊解散左 認真

跟

唔食朱古力

點解

佢話520 即係唔洗升

賺夠

要填表交S大大...

我老豆係惠康數幾舊水朱古力點清

連520都冇

沖涼

追唔到進度 想退
有少少搞笑
另外工作室都無埋 無錢賺

食飯

唔好減

屌 我見過真係有人用嚟沖涼

食完先減

整一把刀短614就4個職都有得跟了

唔減點媾仔

點解要清

申請未

我放工再上黎搞
今日忙忙地

no null

BOOK左幾多條女

因為太低配 所以都carry 唔到？

會過期 有兩包kitkat 真係唔啱口味但二月過期

送比啲囝食

送比你去cow 女

有防眠角喺隔離唔好踩紅色 盡量唔好行近綠色
符應該劍符同燒傷
佢閃出來一定喺你背面出

咁以後點叫工作室巴..

唔係 幾低配都接過
佢最近忙忙地 進度金章落後我地三個少少 只係好少
就話唔玩
講真我進度慢佢勁多啦 平鋪D520

kitkat 只食綠茶同原味

有斧攻略未

你自己開個工作室比佢入

諗住比佢帶番學校
有個東京蕉蛋糕味都唔想掂

同我一齊食未

再也沒法工作室

我估斧應該係行行企企儲晒1,2技等break 開
加埋2隻614 主動加光賽break打一波

係都你開..

送比8日打機巴溫囡

好擔心佢係咪連打左100個鐘機 暈底左

你1200金章
人地點gun

有無袋打1200甘jer

應該隻王企定定就開1技 其他時間自由發揮?
龍都係用賽lin?

岩岩問左 人地屋企有事 唔玩
連帳都可以送俾禾地玩

買左樓賺夠 工具都唔要鳥

G大大試完未

未

229-8506

轉玩第二隻驚做公作室

-34片

3:30 條片隻慕斧用狗女的

?

降防
全職工具人

光賽可以加到60%攻

get well soon

你唔是試緊斧慕用咩符咩

都無場俾我玩

有冇巴打可以帶打真風入門

-補

片ccc

想Gun

入門好低傷 solo帶補入去慢慢摸索下

今個星期開超風箱先

唔係靠彩數

積極備戰水牙高

Gun

再嘈開你菊花

想睇 拍片cc ok?

整咗刀劍法斧了

咁肝得

Carry ok?

過咗入門了 中級比佢核爆死

肝帝e巴都唔識
佢524 都係打番嚟

630-2255

電話

交換所果度有得換真龍減傷票 遠程角會食多d傷
中級想solo會難d 可以睇下片先

生意

換咗門票未

唔該巴打已經用咗五星減傷符都比佢秒 可能因為用弓

要做野鳥

102-2849

風向日日都變 .gun

唔夠力
你過到呢到都應該打唔死隻boss

可以check 會唔會爆死

整晒所有614 點變都gun 到

出新職

G大大幾時俾line我激情對話

好mk

糖水不嬲係mk

想帶壞我G大佬

Line得啲基gp
有野tg我

有無3場高牙

想要大佬TG

我而家可打

gun

再打150金咪得

再打1200金咪得

好耐冇同教練line激情對話

禾做野你就得閒 代表乜

做兄弟唔駛講到咁明吧

俾啲新關打到阿媽都唔認得
啲隊友高我三分一戰力

Hi咗

@大雷g?

唔該巴打

好想感受下

一間有冇人開高火/風

Call g 了

琴日去睇眼鏡 有款有得磁石埋黑超鏡

有得磁石埋3D

冇透視差啲

1200蚊連埋超都幾抵 最衰有眼托

896-0343

高牙-1

隊牙

成日覺得日文有個好厲害嘅地方係 男女都叫さん
巧似禾呢啲男人樣就唔怕比人叫錯做先生

又null

要等2點了
sor

點會叫錯先生

強烈要求版頭加順時針教學

個樣似男
以前有個tb去女廁都比阿姐話
先生呢度女廁嚟

我下次去中間kk?

雖然唔係點記得個樣 但係點都唔似男人

禾落妝係男人樣

圖

我剪咗頭毛

教未

型

我印象中你個樣好似個cosplay妹妹

專心食飯飯算

食完g了

Del game了

成日都記錯爆第二次月會接吸血晒咗條龍

等2.算

慘

我而家又得

之後唔係話咗唔似咩
佢塊面長啲個鼻細啲窄啲
禾豬膽鼻圓面

又撚

唔緊要啦等2點
j埋新pool 就開波

唔係好記得

抽象派畫家

冇頭毛大約係咁

冇問題wor 月血龍化打3倍傷 千期唔好暈

扮

明明係咁上下

但係之後成日都比佢吸血再加狗仔咬死

似啦

我開頭以為係阿肥來

又唔殺狗

所以直接變龍咪冇問題

原來阿肥玩開cosplay

邊有咁尖咁瘦 p圖開到最窄應該有嘅

阿肥仲要細粒D 應該單手可以拎起

第二次月
姐係臨完嗰次 佢爆完月仲會繼續黑圈
好似解黑圈先吸

Ig點會無P過

琴日先好羡慕啲尖面可以點玩都得

拎黎拮人

禾塊面同肥蛙差唔多圓
整容都慳番了

應該150左右

仲有6分鐘j新pool

扮唔到

上年男人今年比個和服女女嚟啦

p完po ok?

冇扮喎 側同正面都差唔多
我連個額都圓 唔信問s大大同牙熊

貼出來比大家評下

咁拋頭露面

我有得抽啦喎，你冇咩？

全裸待J

抽緊鳥

中咗風

我中咗啦

禾保守派

好似好勁

丹下櫻

中白金了

家康出70環，不得了

家康60環

今日又10晶碎

邊隻

狗撚到，白金係冇光秀
姐係簡單d講就係派限龍同信長，真限係光秀

光秀可以屌打真暗

光短

又一舊鋼 正牙

以為男人來

九甩星沙

冇波又可以當男人嘅

日撚日都係咁閪黑

簡介姐 抽pool up應該包埋

LL都無波

本身得幾甩

好fuck

又可以睇歐抽人歪中

有次抽咗一甩番嚟

唔知聽日有冇優惠包買

必得都唔想抽

家康牡丹100%上刀傷了

之前公告好似有講新年包

冰度黎毒

毒毒龍

免費同收費暗短

個個去哂聖手?

用返推文回覆得唔得
成日搵唔到新POST

Ok

打未

龍胖係咪就黎執 點解可以貢fuck

打左成個禮拜公子都無心機開荒打高基牙
想問下524槍有無市場

ok

係 新年限呃埋呢波就汁

公主汁先定龍胖汁先

一齊

g持

又迫人all in

啱啱想睇下大家點講隻新角都搵左好耐

信長好撚正

新火刀有消buff, 男豬可以返屋企訓了

送D 信封有咩用

後日抽奬

係咪換家康

有冇腿腿curry牙中?高龍？

CY知道龍絆做唔到馬年 提早放出黎

開晒箱先

7200金鑽，破產了

差少少整左

是咪1 pool 2角

高牙而家整邊隻好

溝埋家康摸j
總共3人2龍抽撚死人

開3箱未

光短丹下櫻

街場冇人打超風

有冇超水

準備大爆死

上年抽家康400抽先出

14:01 all in

個個打夠晒箱都唔開

上次比牙熊針嗰位師兄唔知聽日會唔會上水呢

咩名

真心唔記得左

上個post 有上水
咩咩咩公司

MK子供？

免費石中哂咪唔洗抽白金囉

By＿ ＿ ＿

另一個黎

佢個公告寫明部份
我估白金應該有光秀

人POOL 老鼠信長家康三中一
龍POOL GG大黑天二中一

佢個白金pool入面再有個必中pool
等同一般pool入面嘅保底pool

而個外pool同內pool個list係有唔同嘅（好似係）

好難玩

carry 未

個白金pool好似好複雜咁既 會唔會包埋其他常註角...

聽日咪知

課咩包包好 唔夠7200黃鑽

課撚曬

等聽日嗰堆la diu

搶錢咁搶

條龍係仔

要整614刀刀鳥

以為粉毛先係光秀

臨走前最後一燈
信長係垃圾

刀夠未

614左

咩叫臨走前

點解要7200

6次白金

最多3次

挽留

想龍肥搶多d錢 茁壯成長

佢入咗勝利組

真係有囡.....

話說今次個pool好似唔係限定？

嬲咩
你夠有

唔限定你幾多抽

期間限定的角色, 龍族將於傳說召喚中登場

平鋪520真毒

舖咗幾多

大大隻字精選呃jer禾

old news左未

哦 人龍各三

申請左拉

有room未

Good name

入黎開工作室

我迷失在一間工作室內

睇黎old news左

再也團隊終於有新成員

今晚打返99毛賀賀佢

唔駛糖水咩

正月pool係咪仲有免費30連？

求超水

有無人打超水
514嫁劍

點解得甘少

整所有虛武skin

超一定要514？

開40個中級週箱就可以合一把了

整skin唔洗升埋lv掛

強迫證

牙肥要打超龍

珍回家

升階要
整完就賣

如果可以俾d你就好

有人開高級mk仔未

補咪唔使

幾時帶埋我地打？

510+大叫S大大就打到

識d野wo onjj

大叫初哥哥都得

可以搵再也團隊幫手

唔見咗基鼠包

s大大

超火龍 打氣水槍訓唔訓得地？

高級mk仔玩打氣槍有無人帶我開箱

農中級起爆個建+大叫S大大就得

打飛劍未

好似呀拖無理解錯

信長有得必中 光秀先係真限

傻仔先打飛劍

邊度講信長必中

有龍bar

係未唔夠攻先會出4風?

55

carry我未再也團隊

幾時改返真名

未升爆 升爆先咁

好多人回家

你呢

回未

日日都有回

鍾聲響起龜家的訊號

有得刷牙未

Carryme3場箱ok

5 duck

師兄們farm左幾多粒大彩珠 佢解環咁快好快破產

520細佬補駛唔駛用朱古力？

每屬留100甩基本

任課 意思白金個5*保底有信長無光秀
想要信長抽白金
想要光秀抽返新春 好似係

ching ho ball

快D開

彩虹珠wor 每隻70環用48粒

有冇3場真水/真風超開箱

100甩太少? 禾諗住虛空輪住2倍唔使存咁多貨咋

唔是想打擊你 但死一件真係好難打/會打到夠鐘

虛空冇彩珠

珍

哦原來有粒咁既野 得返266 jump duck

超風玩刀咁難玩

咁唔通點，一世打高級？

收到風 大掃除可以瘋狂刷

10場得5粒

真水la 風難

最少要識打 唔死就搵呢度班大大一齊打

刷咗幾多甩牙？

根本都冇機會試，點識

LC搵你

400 好似5夠

都得，是旦一關開到箱就得

有無人想刷貞德 街場成日死

希望大掃除改改名變常註，呢關真係好撚佛

有

真風有

搵新驚玩好過啦，頂多我陪你

想慢慢棄App驚了，一玩就忍唔住課金，好似吸毒咁

想開高箱 有冇curry

聽日個pool真係比佢吸到精盡人忙

我都係因為咁卡左好耐

I know that feel

何必痛苦呢，佢地滅左幾百次，打左幾個月將心比己都唔會想陪人由頭練多次
不如放棄玩其他野好過
日日係度要藝契爺開心咩

真啊

屌啱啱回龜就課咗呀嘛，唔係既話我即棄啦屌

超火d510 你肯睇片練好流星唔死都有大大carry過

咁你要又含又啜貼埋錢先得啦

邊個話課完唔可以即棄？

唔打

收到風有團隊收唔知幾錢幫你打超龍 仲有套餐
反正都課左唔爭在俾多少少

過埋聽日睇吓點啦，抽到盡都唔中齊就棄

課到有

我等緊抽乾石先棄，典G抽左2個月個個pool抽齊都抽唔乾，仲越來越多石囝
放置驚先會歐真係好狗

課你個臭閪
Btw我有冇同你講我又轉咗工

冇毒撚係比人忽略慣

冇

唔好啦

宜家轉到Cv花撚晒，都唔知點算
諗緊好冇再讀上去，然後教書算

屌你牙

拎教育文憑
再做住讀上去

起碼1000

400用咗幾多體

聽日戇鳩拖非洲抽唔中怒追10pack抽到有1賠1.1
抽曬都唔中放棄1賠3
歐洲人輕鬆抽曬繼續玩1賠10

陪我玩

點解咁快614左？。。。

戇鳩10蚊
Payme jor比你

宜家plan緊出年有你冇你屌個master先
唉好撚後悔點解學校比錢我讀research master我唔撚讀，宜家出去柒一年先比返錢佢讀

5蚊 落1賠10

錢問再也團隊拎

講真，睇吓佢白金係咪真係冇光秀
如果有既話好難中唔齊

唔柒點會叫拖爺

你咪其中一分子

挽禮老毛牙

睇片睇文字攻略 班大佬點同你打幾甩鐘開荒 除非佢傻既

有得訓地未

牙拖教書

濕鳩lecturer好易做姐

禾5系。。。

去做白衫改革驚隊

冇嘅話應該抽咗石先轉用鑽會著數啲

拖爺好勁

S口中班大佬即係邊班...小onjj以為S大大已經係大佬中既大佬...

我仲打緊中級

你

我仲打緊普龍中

再串唔理你

傻傻滴S爸

屌你On99

你等級最高啵...

=.=...

@“@

唔柒理你了...

冇大暗珠

Ok bye

等級高=勁

睇完有d小技巧都未必知啦
例如琴日試真風，唔打都唔知要等齊人先跑得
根本隻驚既Setting就係當第一水冇開荒既人係狗咁撚

等級高定齊角寶屈d

幾時請我食牛涮

尋日唔計 師兄同糖水佬唔中意再開荒

圖已cap

再也沒法串如當初

咁又唔好

街場刷唔到牙

咁咪姐係冇曬人囉

吊梨彈出彈入牙？@*@

佢重開瓊華既話請你食見吓面又有乜所謂

我未撚非過，洗驚你cap?

其實得風同光難少少 要玩同步 真水法難dd 近戰都係9打 真火識碌三角又係隔隨便打 超暗同中暗差唔多

G大佬都唔鍾意
S同真再也就ok
不過想null嗰陣會話做野/要弱

普龍中典開真龍箱
至少都打入門啦

利申兩個月無開箱

Can gun

真水我都想試，但長期入唔到街場試試佢

跟岩大佬了

正常都無人鐘意再開荒多次
剩係搵藉口推/扮忙已經算係俾面

真係做野
今朝4:30am都唔俾弱 7:30要起身

我未打過風, 想入開荒團

再巴好似真係弱
晏晝係咪做嘢就唔知

咩叫等齊人先跑得

好撚可惜，明明中前期好撚好玩，後期就衰撚過白貓

我有冇份

有慕斧巧似巧穩

呢個珍

班大佬全裸待基三陪一
你瘋狂訓地 凍親大佬條J仔

玩到730咪唔洗起身

關咩事 白貓係屈角
依家龍肥係咪成個系統推緊上去
係睇你gun唔gun到

岩岩開新野 個個唔係刷緊高就農緊中升建備戰高 真龍應該沒咩人打
用雙倍+首通 超龍各打一場等佢出其他色就唔洗農番轉頭

真係重開既話又有乜所謂

細過成日去瓊華釘耳

咪就係開唔到荒，後期就玩賓周乜都冇得玩

要有勁短刀

好彩貞德高級都auto到

邊個負皮我

以前有追潮牌既時候都成日行
點知宜家變咗超濕鳩百貨公司

又多咗個

有人auto唔到

負左好多
好滿足

冰個J擊禾

成日去j vans 不過而家奶共不了
買潮童牌算

冇計鳥

唯有自己正評自己

負皮鳥

其實而家係咪唔需要整星沙武

係
唯一用途就係整真龍武

姐係無用途

其實都係跟唔到
剩係講無人陪訓已經收左皮
要搵4個一樣有heart既一齊由零練過談何容易
結果都係打到果班繼續上
唔識打唔到果班照舊等收皮

帝國hell 634武強戰回龜

4mk

成長之路hell 光苦回龜

好撚MK

一陣帝hell武>逆牙武既心囝又要痛多次
都係del game 先bye

U 4mk

Mllm

Me全身佐丹奴

可以del定先

U記羽絨

一講瓊華就有傷痛回憶

31/12 晚刷牙刷到1/1朝早

到底條仔要條女著得暴露同濃妝係咩心態

why not tonight

今晚刷到4:30算 聽日要開工

嗨

得啦 唔使再講
我棄驚好未

又話開箱 我想真風牙夜啲

高定超

未去過

有d人好鐘意ntr

高

你玩咩？
我得打氣槍/奶

尊

OJ
咁打唔打埋愕牙中級？

巧

真係太變態了

你打我訓Oj?

做奶OJ?

有野打未

Ready

想打j了

打超風同路弗用邊個好？

LLC右邊

LLC?

間接話s大大係🤭

點解唔明你地講乜

鍾意冇波就係llc

sba不嬲都係llc wo

g大大好快手
24小時mon post

屈夠未

巴哈話神手用大姐

c97會場廣告cybaba喊哂口叫我地唔好棄龍絆

大姐低攻好多

宜家啲新關好難打
難打到想棄。。

火傷卡

又呃

負左 請你好好反省下

咁我去auto貞德

614天才auto過風寶55
代表咩

D520已經auto過咗

勁
我仲係風寶50

牛b

有冇團

我開?

去做聖手開箱

9589218

7052449

牙肥幾點打？

從來沒我份

99場得40甩彩 針得

幾時先1000甩

15體？

10體大掃除
15體超級必出?

Ng g

好似唔係必出

有高牙未

會盡快齊人

啱啱清任Auto左10場得4粒

而家auto緊99場

齊人未

2758025

人呢

冇MON POST

新手唔敢gun auto緊99

98？

我都係auto完再gun

Auto what

大公望打高真火配利維坦定莫希鳥好？

夠血就利維坦

大掃除

寶珠個關？點解要auto

大彩珠

70環要彩珠 打定

反正都冇人高牙

跟大隊刷了 師兄諗住刷定幾多粒旁身

我想開3箱

打個十場 無啵 邊關

11點？

ok我搞笑sor

S bra話要1000粒先準訓

佢地99場先夠1隻

打高級真火個緋紅地獄係咪要開防技幫隊友擋 次次啲莉莉一開波死曬係果下到

好耐冇見

頭先唔係有人開場咩

太神辣

唔係
補師要拉斷緋紅地獄

你開未

auto 50場得15粒
我屌咩

G唔G主線會唔會有咩關半體果時刷彩G

我打主線都好似冇見過彩G

咁真係要打定1000甩

遺跡咩環境? 如果ok可以等兩倍刷

遺又冇大珠
等開新關好過

高牙98未

有米

點跟

街場比2把614CARRY好爽

有冇超風?

拎住614CARRY街場好爽

想問超風就聽情況如何？

A大大整邊把614

職

又curry街場唔curry禾

係咪你CARRY緊我

整咗唔識玩好爽

劍劍

U補

鐘意你了

莉莉鐘意你了

兩情相悅^^

大大碌劍

有冇人刷牙牙

刷咗牙仔了

講到口臭

開未

10點999毛

超風都冇人打了

0996661

-2-2

禾一陣要3箱

嫁李我未

全巴你講個爆炸頭唔改打天貓
系貓關寶箱有
星砂最久島有得執

未開箱牙

已經整好咗 好糊神

0996661-1

入未牙

沖緊涼涼

未10點

街場先

一邊沖一邊打

係咪有位

整614杖

入

整咗614刀刀

點跟大佬

橙 未有614冇人侵

得334

又carry

點解咁慢

玩多場讓位比g大大

佢有法咩

下場到你

負皮g持

真係最後